聯儲局正構思發行自身虛擬貨幣

外國傳媒報道，聯儲局第3號人物、紐約聯儲銀行行長達德利表示，當局正構思發行類似比特幣的官方虛擬貨幣。

他表示，比特幣是投機活動多於其自身價值。

有油水想分杯

有買貴冇買錯

又想唱衰bitcoin 跟住自己入貨